【科興第二針】瞓咗冇睇，世衛批准咗科興可作緊急使用未？

林鄭同堆官打完第二針未